---
title: "Parole, parole, parole"
date: 2003-02-15
draft: false
tags: ["ping"]
---

A frugare dentro Unix si trova veramente di tutto

Ma, dico, hai provato a guardare dentro il file /usr/dict/words?
Chi è che si mette subito a fare una cosa così per l’italiano? O c’è e non l’ho vista?

<link>Lucio Bragagnolo</link>lux@mac.com